啲籃球節目真係好on9

講嚟講去三督屁
邊個best player乜乜乜
睇過台灣啲籃球節目
晚晚就喺度what if邊個喺邊隊
玩具真係玩具

成日講乜q歷史地位都算啦，美國啲籃波節目仲要成撚日分析啲球員玩ig暗示同邊個不和。根本玩具以本身嘅可觀性同競爭程度就吸引唔到人，要靠炒作話題黎彌補不足。成個NBA嘅營運方針就係要包裝到成個reality show咁。